去唔去馬好呀屌

半年前返工識左個女仔
乖 靚 大波
頭幾個月日傾夜傾
到近一兩個月各有各忙就少左聯絡
約過佢幾次佢都好爽快

自己Set左個目標要專心做野 唔太想比拍拖影響
二黎又怕累左人

但佢又真係幾撚正

去唔去馬好呀屌

相呢？

咁你專心做野，成世唔好識女仔

邊個

有冇比啲咩暗示你先

你個名
有目標先係真男人
唔想因爲一時之快害左個女仔

咪撚去呀

相呀 你老母

人地都未同你出街，咪快諗到去拍拖，仲話驚害到人
毒撚真係痴線

個女仔開始心淡 再唔去你就後悔

無相討論到咩

唔試過又點知害？可以係幫

你而家唔去，遲下就會後悔

巴打有經驗?

你咁專心做野都係想有成就之後溝死女姐

依家個天對你咁好仲係到諗 我屌你老母

笑左

巴打專心工作啦，粗重野等小弟來做

咪正就咪累人喇

其實話唔想害到個女仔呢種諗法好自私
雖然表面上呢個係你既選擇
但其實同時你都幫個女仔選擇左
就好似怪獸家長幫d細路安排晒所有野咁
你無比選擇權人地
有時放開d 唔好咁輕易放棄緣份

傾左半年都未溝到

驚咩野？拍拖都講經驗

正宗毒撚思想

講撚到人地一定受